住左10年工廠大廈 你問我答

如題 底下係office 同埋一啲倉
上面有4屋 都係有人住 自己屋企三面有窗 唔嘈

邊區

扑野爽唔爽？

咁有冇試過

九龍長沙灣

幾錢

生存咗10年
冇扑過野？

買左 06年買 聽屋企人講唔使60萬

乜區？！
係咪唔答 驚自爆
咩租金水平？ 係咪合租？

幾大

真係冇試過呢 不過雙人床應該幾爽掛

上面有答
買左 06年買唔洗60萬 800尺左右

魔法師 🧙‍♂️

唔會比人檢告?

800尺 06年買入 唔使60萬

有無俾人查過？

因為以前係一個工人宿舍 係一個歷史好難解答你
而家上面四層都係住人所以都唔係好驚

食用水點解決
最近都搵緊葵荃區

唔想甩頭髮

冇 之前申請學之處都批

屋企有兩個廁所 兩個廚房
我喺廳一係我屋企人間套房
完全唔使擔心 廁所10年都未壞過

夜番屋企安唔安全
會唔會有保安

其實之前都想問
會唔會比人告/投訴 如果有會點?
夜晚03:00返屋企會唔會有咩問題
屋內既環境會唔會因為係工廈而冇咁好

有 我嗰邊廿四小時樓下有個石Q
自己住嗰邊幾安全 因為都近大馬路

我嗰邊就冇因為由小學到而家
夜晚三點返屋企係完全冇問題
仲有石Q同你傾偈
其他唔知自己屋企三面有窗 都幾舒服
係重點有lift

其實我一直都想咁
但別一半驚死唔肯

要好低調

我返工見到佢地好低調生活

其實正常都唔會俾人投訴
叫你凌晨一兩點喺度打鼓

咁其實真係唔錯 最緊要環境大
鐘意起屋企既人唔錯咁

樓底高呀 隔完音真心無敵

係水電貴啲 計商用

一定好過租樓

唔會有人理
大家都明咩環境

多唔多蛇蟲鼠蟻

依家層樓值幾錢?

咁又唔係wo 咁我哋上面4層都係住人 住係第3屋

如果有人過12點裝修都會俾人投訴

btw 水同電幾錢度

好正我都想搬 但驚隔離左右嘈你都吹佢唔脹 人哋可能做嘢studio

冇見過 不過屋企長期有隻四腳爬爬

800尺 幫我計完話我知
兩房一廳一套房 +兩個廁所兩個廚房

今次電費交咗500幾
因為有4部冷氣

冇 因為studio果啲係1-7樓 自己住上幾層
不過會喺屋企做皮革

諗起成龍住工廈 大到痴線

冇做過 唔清楚

4部都四百？？
我兩部 都三千

咁誇張

原本我屋企人都係咁諗
點知睇完樓覺得同樣價錢 買得果200幾尺唔抵
所以買左宜家呢度
果陣已經係住人
利申06年

工廈有咁細嘅單位？
有無廚房？

咁撚平...之前搬出去旺角唐樓
返屋企先開冷氣(預14-16粒鐘唔起屋企)
水電加埋都要500... 1部冷氣+雪櫃ONLY

屌見到bam圖特登入左去睇

靜啦

有 但係去到7樓 自己住上面有專用lift
我靜係見過貨 唔係有車場果啲工廈

其實擔心d乜？

屌你老味

請追文
我屋企有2個

六七成得唔得呢？

廚房明火？

唔清楚 但知交左500幾
我都唔係長開

明火

有無可能運到部電單車去你單位入面

遲下真係要搬直接搵工廈算 最小住得舒服.

下

飲水方面你係訂水定裝濾水器？

想問有冇廚房？
沖涼有浴室？

語音輸入打得唔好
有2個廁所 2個廚房 唔洗擔心食水
屋企冇壞過 除左頭髮塞渠
個水壓都幾大

得 但正常有人咁做

之前最搞笑係住工廈要我交地契
最後冇交都批左

我都一樣黑人問號
廁所幾間關食用水咩事
同大笨象食辣椒醬一樣

後者

香港無分工業用水同普通食水的，都係食水侯

請追po 各2

都係淡水？
有濾水器同煲水

會唔會同親戚朋友講住工廈
平時收信地址都係寫呢個？

想租既租邊到好

多甲由 多米奇?

唔介意知 同佢地去拜年我屋企係首選
地址嘅話有2個
屋企人仲有物業係住宅
所以我是但一個就得

水電煤點搞

話說成龍係香港都係住工廈

一隻都冇見過
呢隻ok?

痴線好羨慕
果時都算平竟然去買工廈
一砲過買咁大真係識玩

近唔近地鐵

住定做其他？

住宅門 定扮商業門口？

自住

養唔養得狗

香港無分工業用水同普通食水，佢地都係經食水侯入廈所以同住宅用水係無分別。

有d 人淨係在意無謂野又唔諗實際
係咁話唔係俾你住ga 嘛

食水係淡水
冲廁係鹹水 唔明點答 應該同你地一樣

電費同商業一樣

明火同電磁爐都有

仲好意思俾人上門採訪

明解 thanks

如果租300-400尺要幾錢

都近 5分鐘路
樓下壽司朗

D人剩係識得話危險
問佢有咩危險又答唔出

宅門

冇人夾BAND咩

工廈唔係夾BAND聖地咩?

利申:想買個來夾BAND

上網要申請商業寬頻?

大約邊頭

得 之後可能會領養大型犬

有3條求生通道
防火設備每年都有人檢查

樹大招風

住工廈有無啲咩生活上唔方便？

多唔多小強？

冇
我果度唔會岀俾band房
個人建議荔枝角 唐樓區仲平 近中銀果邊

係

廁所點嘅樣?

上面有講

如果住所地址要點填?
直接填 office 地址?

同公屋差唔多 遲下要幫屋企裝修

住宅

屋企入面有得沖涼? 見好多單位都無花灑

有 2都係企位

啲plan貴到

呢個諗起都覺得好正

好似又唔多貴 印象都係300樓下
打機未lag過

Hi 鄰居

唔洗商業登記？？

勿相認

好似唔洗
都申請咗好耐

樓下有埋戲院 樓主正啊

我成日擔心如果第日清拆

"細"單位會唔會賠好少?

因為佢三千五千尺咁賠,"細"單位如得幾百尺佢可能照比例咁賠

即係你買時平衡尺價因係大單位的倍數,但賠時劃一賠(求其鳩UP:買時五百尺100萬,五千尺550萬,賠時5千尺600萬,但五百尺就照價除十得60萬?)

有無好介紹🥺

Btw 個到真心好住，以前未填可以望到海，睇到煙花，而家又有壽司朗，又有戲院

層樓慳左幾百萬
上網貴幾百蚊 有咩所謂

我試過有時地址填office
會叫我填過

例如你個女將來入學報名
點填工業大廈？

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

樓主有另一個住宅單位

以前附近馬會對面，萬寧樓上返工

但唔係話會有人check係咪用嚟住
中左要拆？
樓豬有冇中過

好流架 你收起張床 放d道具就得

我就係個女
直接寫 XXX大廈咪得 查左先算
以前有中學老師以為我住劏房

床喎點收

好鍾意果個位

冇wo 加埋我呢邊近100户
想申請公屋又申請唔到
好心政府做下野
窮人大有人在 公屋俾曬人
利申想申請 反正仲係學生

睇黎又有鄰居

而家啲小學老師真係會去check 你住邊

都係直接寫 寫完解釋返
或者填其他地圵

廢

有浴缶？

裝修如何

但我有間好撚細公屋
工廈唔計住宅物業
但係計資產

係咪近元州邨果邊

好想要 遲啲決定領養嘅時候會裝修？

me2

唔係 近壽司朗

Thx

Youtube個魚波咪成日咁做

出入啲人係咪好雜
工廈咁多車又剷車會唔會危險？

有睇過
佢果到應該係觀塘工廈
執靚個單位其實幾好住

冇，我嗰邊冇車場
得啲小型貨車
睇路 行咗咁多年又真係乜都無發生過

有老鼠不了

好住好想tag佢入尼
佢日日大戰米奇個人燥到呢

但印象中佢個單位好似無廁所浴室

咁知你係邊 樓下仲有得督波 你就好啦

有老鼠

靜去過一次 勿相認吖

如果隔離附近有人做集運，會勁多垃圾同好多人出出入入

有啲係真係做工作室 10個工作室共用
利申我呢邊冇

好快有人舉報

咁又冇wo 不過多人就一定 特別係食飯嘅時候

有無提議自住邊楝好住同抵？

住工廈夜晚上落會唔會驚危險？樓下啲配套會唔會唔方便，仲有就係洗衣機點駁？

另外再想問下當初係裝修間水泥牆分房？夠唔夠樓底整多層咁

我屌你老母咩

細細個開始住？

求其放啲架撐都搞掂啦

有神獸已經贏左好多啦

十年冇扑嘢

係咪已經兩歲

20姐
攬住隻豬過世

差不多 領養返嚟
自己養左一年

啲蛋散好鐘意即埸拆，又有食物，冇公德

深水埗d人仲雜過工廈返工嗰班啦

信用卡嗰啲點申請

買水機 訂水

會唔會有蚤？

其實查又點 佢買撚左架喎 佢攞嚟住又唔得？

應該同公屋嗰啲一樣
樓下有保安室同會議室 方便啲業主立案法團
水泥牆
樓底唔知 應該高過公屋少少
唔會整多屋

岩吖
至少身光頸靚 OL咁
是不是都見到唔少靚仔 /長腿姐姐

有另外住宅物業
不過應該都係照寫

違反土地用途
可以釘契，甚至沒收

真係冇 呢個應該同個人衛生有關係

附近住有無好介紹？

而家租住唔知幾錢好想搬出黎住

而家住緊呢度係最具爭議性
唔少地產都可以話佢攞嚟住
具有些少歷史爭議 好難解釋
只可以話670年代以前係攞嚟做工人住宅
勿相認

自己有朋友住緊旺角 租5000
一廳一房一廁所
開放式廚房 不過要行七層樓梯

時不時

工廈頂層無升降機到個D單位?

其實都係跟地契
唔係錯開就得
之前無執法只係無舉報/未做到

你朋友身體一定好健康

幾大？

釘契其實無乜阻嚇作用
只係將件事係土地註冊處記錄
如果將個單位賣比人
對方查冊就知有呢件事發生過 如果對方願意負上責任 單位仍然可以買賣

如果剩係單純住工廈而被釘契
基本上你搬走左 已經可以向土地註冊處申報返 已經無再居住
住工廈同僭建既釘契唔同
僭建係實實在在要清拆左先可以向土地註冊處申報
住工廈係一種行為 極其量都只係搬走d床就得

咁幾好喎
會唔會有人黎查架？
如果捉到會點

聽講唔開門 佢吹你唔漲

有一部專用lift
一部所有層都去到

有人話工廈水質冇保證

買之前去咗地政處問過
太具爭議性佢哋都冇答到我屋企人 之前係工人住宅契
而家等收樓

應該200左右

之前仲去學之處申請學費 都批到

我之前做寬頻維修，要成日夜晚去工廈。成日做做下野有人出出入入

靜D啦屌你老味

樓豬放唔放租?好羨慕

可唔可以領養埋我??

2睇啦 其他唔知反正我嗰度冇問題

政府d 野好仆街
轉頭就告你話無批准過

唔放
放都放第2度

呢個真 佢比間公屋我即刻走
都係果句窮小子冇錢買樓 唯有係咁
香港地樓價不了

樓主附近又多食肆 夜晚又靜靜地

身邊有人日日講
攪到我都心思思
都有幾多個問題
一: 工廈安全問題 驚俾人爆格
二:水電係特別貴?
三:會唔會有好多小強同老鼠?

又近地鐵站

但係pump 喉 水缸質素

仲有個運動場

如果你係賊 有三個地方比你選擇爆格
A 獨立屋別墅 B 住宅 C 工廈
你會點揀？

唯一缺點 返工時間應該難d落街食飯
不過買/叫外賣就攪掂

附近返工d 人咪又係咁食
食開雞仔元蹄飯，四喜包

樓參觀絲打既工廠屋

好想參觀，絕不報串

唔好太張揚，邊有人理你
好多工廠都比人租左做私竇
賭錢又有，酒鬼都有
有時凌晨都有人出入
但係嗰班人都唔敢搞咁多，所以唔會有野
環境一定無住宅咁好，冷氣機滴水，蟑螂，嘈，
如果隔籬係工場就仲污糟

驚車嘅話，香港邊到都有車啦

1.自己住緊嗰邊廿四小時有保安 所以唔擔心
但係有聽聞過爆格 你可以擺番個保險櫃係屋企
2.唔會 3人家庭都係1500左右 一季.(因為有四部冷氣 唔係長開 屋企有人就開一部)
3.從來冇見過 但有隻四腳神獸 由細養到大
但要注意返隔離有冇一啲studio或者係party room

有一啲係真係成幾層住人 你先好揀
如果唔係真係嘈到傻

不了 鄰居關係幾好基本上一見就知

唔比買返公司食架咩

補充番 冇車場 基本上幾日就有一次抄牌
所以我果邊還好
唔會話黑蚊蚊咁 有嘅再補充

唔係呀 我用樓主住客既角度諗 唔係用打工仔角度 不過果邊打工仔數量好撚多喎 食飯時間去望下就知

自己一個人住？

3人
一個人住
拖地打掃會成隻狗咁

住宅一樣會有冷氣機滴水 蟑螂 嘈

有冇裝修到好靚？
見依家有好多新式工廠比人住都唔平
咁耐有冇人上過黎check？

冇 十年前裝修完一次
都懶得搞 諗住到時喺屋企人退休養隻狗先大裝修
都未知仲住唔住呢區

但工廈好似唔會似住宅咁有定期清洗食水缸

十年前好似仲未有咁多人住工廈
樓主幾有遠見

做咩要搬？

我呢邊會 其他唔知

開曬4部
一日開幾耐先500幾

輪流開
長時間唔喺屋企唔清楚

驚唔驚post咗上咗連登之後，即刻比連登仔報串

其實雜唔雜
同埋算唔算犯法(當你係工作室,做到訓著)

屋企因素
未來有一邊應該會出租

會唔會成日有d不明人士經過？夜晚番去安唔安全？

咁政府應該默認咗可以

大有人在

係吖 仲要申請多兩年

我嗰邊冇 其他唔知
主要近大馬路 唔需要行啲細行

有冇試過有老鼠

冇人check 但唔想隔離有劏房
暫時唔覺眼有單位係空
成層都有人住

請追文 我呢邊冇

依加值幾錢
又唔計首置
買間私樓租出去都仲得

CHING，可唔可以開個TG GROUP傾，相信呢度有好多人都有興趣知，用TG傾會方便D

唔知 冇計過
因為而家仲住緊

估唔到會有咁多人

有冇室內相參考下

唔關事啦, 各個部門各自運作. 學資處要個地址黎搵到你姐. 你有乜有私漏稅都唔係佢管轄範圍, 佢都無權同義務將你個case 通報去地政之類既部門.

你試下俾你個case 地政就知道係咪真係可以啦

CHING，開個TG GROUP大家交泡下啦，好嗎?

冇 因為鄰居實知係我屋企
唔自爆

交俾你
但工廠大廈始終都有佢嘅危險
例如之前有工廠大廈發生過三級火
印象之中有三個人離開咗

俾你TG ACC我好嗎??由我ADD你

Friendly reminder,
你個食水過濾器換密啲個濾芯，部分工業既淡水係非一般的污糟，唔係煲水就解決到的

乜有工廈冇貨𨋢架咩？

香港冇乜用
之前葵涌個邊有間上晒新聞 打正旗號係住
最後都不了了之

AGGER 之前公司D水 有用同冇用差勁遠

依啲睇管理公司
我公司係工廈 定時定候都有做野

好多年前已經上過
由歷史追溯到而家 最後咪不了了之
利申 6070年代係工人住宅 咁點計？
住之前已經去過房屋署同地政處
咪又係冇有用嘅答覆

關房署咩事
最緊要係問過，又有白紙黑字證明你問左
起碼佢搞你有得講

地政好撚廢架
我之前公司有單野要地址搞
佢地搞撚左5年 我最後要搵埋議員先搞得掂

你安心住過世啦

其實你覺得有冇咩唔好處？相比住私樓？

其實無爭議性, 要捉係可以, 不過好難捉, 只係佢地唔想攪
因為真係可以住人, 不過限左係樓下工業單位開工既工人, 點捉?

地契寫到明 "no domestic buildings shall be erected thereon except such as the Director of Public Works may consider reasonable for housing staff and workmen employed on the premises"

你屋企人買個層既OP同GBP都寫左 "Worker's Quarter"

如果低層就捉硬

Annabel1234

睇嚟師兄有查過

你講得太多了, 你屋企姓咩都知....

唔好處
有時隔離劏房 啲衫掛度周圍係
保安就一般 不過好Nice
隔離有劏房 好驚佢哋火燭

好處
大
平
從來唔使爭廁所
有間空房俾我放野

私樓嘅話點都係有佢嘅好處
難聽講句我都係工屋仔女

我錯啦

廚房要裝抽油煙機點解決

樓主座工廈特別D, 有合法廚房咖

又平又大又市中心已經正到七彩

點解要住工廈?
唔怕有風險?始終保險唔包

仲有戲院，贏哂

多唔多曱甴？
棟大廈有冇餐廳？
會唔會平日，或者夜晚好嘈？
見長沙灣有D酒店式裝修嘅工廈

投資嘅話買工廈定車位好D？

呢個正，食曬D蟲

講開又講
有人住牌照屋/寮屋
偷雞改大

但係帶人上來可以會有D尷尬，見你唔係住私樓

其實住工廠大廈夜晚仲靜過住宅區
利申： 住緊

5000呎點只賠550萬，雖則你話純粹鳩up
但個數字唔合理到討論唔到

照道理5000呎廠賠3,4千萬，咁你500呎廠咪賠3,4球

靜過咩住宅區先？
係咪長沙灣同葵興工廈先靜D

返工啲人走曬咪靜囉

水險火險都受保？

留名睇樓主一個累全家

取易不取難啊 公屋都有人爆
工廠大廈小人出入

真係好吸引 有保安就安心好多

前排先同地政總署同房屋署port有人住係工廈 見一個port一個

投訴師

好驚呀

居住地址可以填工廈地址咩？

工廈有咩比你爆?

可以

其實淘大件事之後 所有迷你倉都比人針住嚟打 基本上依家所有都係合規格啦

邊到火燭都仆街架啦

多唔多啲閑雜人？

2020-08-25 觀塘工廈火警釀3傷 疑有人「偷雞」改裝成劏房 月租4600元吸客
2019-01-25【觀塘工廈火】燈飾工場焚燒近四小時 消防隊目受傷送院
2017-08-12【工廈奪命火】葵涌工廈單位傳巨響起火 一女兩男送院死亡
2019年3月5日星期二 - 觀塘工廈火警 冒出大量濃煙 (12:28)

政府又黎料

A 最易爆
法國領事館窮到裝假狗

兩個廚房

鄰居同你咁熟會認得你地室內裝修？
係咪大家好有人情味會周不時去人地度

咁有冇試過？咁即係有定冇

我都有裝 吉之島12蚊店賣25蚊一個
有紅光閃閃下

係咪有間電競用品黃店果橦...係果橦番工...我都想住

iplace大把人住

基本上冇火燭冇剩一定捉唔到
求其作個藉口就搞掂

要捉都捉左堆村屋先啦
成堆潛建加亂起屋都理唔到
咁大間屋扮係面前都唔捉
村屋唔搞搞工廈

可摸耳登記做選民?

徐晃幾大

工廈你都住

係呀，我係講緊比例，實際尺價你啱

咁照你講都大鑊，買“細”單位尺價貴好多，賠就照阿公豬肉價賠

樓主咁樣算唔算自爆住邊度

部𨋢係唔係成日壞？

之前整外牆都好似好大單嘢

樓主住邊？我想舉報你

你講麗新商業中心 ？
唔係工廈🤣
樓主唔係住嗰度

想搞生意仔租個倉嘅

搞個商業登記證

上28hse自己搵里

C

工廈URA失敗過一次， 應該短期內唔會再玩
私人收就段呎計，但細單位唔會比貴D

白痴仔

商業電費個個月比，住宅兩個月比一次

啲水污糟
正常工業大廈應該唔會同你洗水箱

樓主講到咁詳盡，真係同自爆冇分別

其實冇人嘈
政府就隻眼開隻眼閉

沒收？知唔知咩係私有產權？你估住大陸？

【本報訊】水貨客攻陷本港購物點，反水客抗爭越演越烈，為撲熄民憤，地政總署使出辣招，引用《政府土地權（重收及轉歸補救）條例》把兩個屯門美基工業大廈的違契單位釘契，指單位改作零售商店及涉進行水貨活動，最快一周內正式收回單位，涉事租戶不滿，「做（水貨）倉就得，賣嘢就唔得」，反水客組織促政府不要只是「做騷」，籲打擊水客應持之以恆。

記者：梁瑞帆 鍾雅宜 郭美華

相關新聞：BB用品店由內地人經營

多個政府部門月初起執法打擊水貨，地政總署至今共巡查屯門、元朗和北區逾二千個樓宇單位，已向涉嫌違反地契進行銷售活動的三十七個單位發警告，昨日更宣佈根據地契條款及援引法例，啟動收回兩個位於屯門新合里美基工業大廈的違契單位的程序，分別是十二樓Ｅ室及十九樓Ｄ室，現時分別是一間家庭用品店及嬰兒用品店。

位於屯門美基工業大廈19樓D室的KISS BABY被地政總署點名違契，店主李小姐（箭嘴示）稱會退租。 譚健文攝
位於屯門美基工業大廈19樓D室的KISS BABY被地政總署點名違契，店主李小姐（箭嘴示）稱會退租。 譚健文攝
曾向業主發兩次警告

相關新聞：單位或完全轉歸政府

地政總署指，兩單位因並非用作工業或貨倉用途，違反地契條款，當局自二月初向單位業主先後發出兩次警告，要求業主糾正違契情況，惟業主在限期前仍未糾正，地政總署遂以地主身份收回單位，昨日已將文件送交土地註冊處「釘契」。
據悉當局罕有出動辣招後，待文件完成註冊釘契，便會在單位外張貼信件通知業主，料有機會一周內收回單位，意味兩個被指做零售水貨生意的單位隨時被「拉閘封舖」。
涉事的十九樓Ｄ室由一間嬰兒用品店「KISS BABY」承租，店主李小姐昨對單位被收大感無奈，稱自己亦是受害人，「（政府）只針對我哋嬰兒公司，（水貨）倉就做得，咁我轉型做水貨倉囉！」她指前年底起租用該廈廿一樓一單位，至去年九月擴充至現址，但去年中起大廈越來越多水貨倉，大批水貨客取貨令大廈甚擠塞。

地契係有寫明沒收（Re-enter)既條款
幾年前曾經沒收左兩個屯門水貨工廈唔係唔知呀？
（雖然後尾都比返個業主）

你太年輕了
小學miss 一開學係續個學生去walk to school

如發現有違反契約條件的情況，地政總署可採取適當的執行契約條款行動。地政總署通常會發出警告信，要求有關業主在指定時限內糾正違契情況。如業主沒有在限期前作出糾正，地政總署可把警告信在土地註冊處註冊（俗稱「釘契」）。如違契情況嚴重，例如對公眾安全構成嚴重威脅，致使需要採取進一步行動，地政總署可重收有關地段或把相關權益轉歸政府。

地政署真係有權沒收，但要證明對公眾安全構成嚴重威脅，住工廈難d實行，但法例上係的確可以咁做
塞錢入你袋啦 接住啦

唔係法例，只係行使土地合約條款🤭

紅窗之前睇過低層
個經紀都話成日壞𨋢

之前佢地好似整外牆
唔記得係判頭走數定走佬
好大條banner 吊落黎

細聲啲

哦，我以為你講麗新 外牆跌石屎責死人個單

而家有啲咁嘅嘢㗎
咁個學生跨區住點算

其實係唔係算少
真住所著火死人仲多啦

咪姐係高官都有份搞囉

新蒲崗？

如果中左武肺，常住地方報工廈地址？

依加工廈d party room真心整到好靚,入到去以為係1500呎私樓有電有廚房有沖涼房,所有設施整全,勁大部電視加L型梳化,放埋張床真係好舒服

係咪百福工業大廈？
印象中最頂幾層住人

之前都有人開過post
答有時做野做夜咗會係到過夜所以有張床就得
唔知真定流 但我諗check個條友都係打份工啫

想租工廈住係唔係直接搵個區地產就得

樓豬咁揚驚唔驚俾人報串?

其實唔同部門之間係無資訊流通嘅
就算你想通知第個部門
你老細都叫你唔好搞咁多野

街招都得 不過真係要查清上下两層做乜
始終有佢嘅危險性
最好就有人帶

唔係做地產唔清楚

前排work from home
一大班fd係其中一個既竇到住咁滯
十分爽

一到朝早七八點就齊齊起身開zoom teams
Cold call 揼code 教書
到一兩點就嗌外賣
一齊食

然後夜晚吹水飲酒訓教到第二朝

真係估唔到咁大回響 我錯啦

有咩事發生先

佢個單位有老鼠
你住埋我個份

你嗰度怕咩

裝熱水爐 洗衣機 好似有d棘手
租左先裝唔到就奶野

買得起邊個想做工屋仔
打開道門得80尺咪仲慘 多幾個人坐地下都唔掂
想申請公屋又唔得 俾晒啲新移民

LM

銀行住址係咪照填你住工廈

即係有定冇

工廠大廈食水喉保養冇咁勤，冇洗水缸，咁你話啲水可以幾乾淨?
煲滾比我都唔會飲

窮 夠唔夠？
屋企人申請唔到公屋 又買唔起私樓
政府所有資助俾晒新移民
靜買得起嘅私屋得個廁所咁大
俾你揀你住邊

我呢邊係

我幫你拉

你近唔近‘伯fuck’
如果係 我地鄰居

怕其他住緊工廈嘅人 想打死我
話曬有好多都唔住人
害到人哋俾人查就唔好啦

唔知 忽相認

又唔係相認
做咩咁惡
同區吹下水姐

你都自爆咁濟啦

冇惡呀 我係真係唔知

請善用不推文回覆

1. 有咩風險係工廈有但住宅無？
工廈會火燭？住宅一樣會火燭

2. 保險唔包？
樓價平一半有多 保險賠唔賠到樓價一半比你？

如果買工廈200萬 住宅要400萬
假設我手頭上有400萬
情況A 買工廈 然後意外火燭燒哂 保險唔賠 我仲有200萬係手可以買多間
情況B 買工廈 無火燭咩事都無 有200萬揸手自己洗
情況C 買住宅 意外火燭燒哂 保險賠返比我 不過都自己無錢剩
情況D 買住宅 無火燭咩事都無 自己依然無錢剩

橫睇直睇都係買工廈著數 即係情況A or B

唔阻AA搵食
用家諗清楚先好買/租
真係會死人

當studio 咁避?

幫你置頂

請問有咩危險？

沖涼同煮食有無唔方便

家居保險仲保你單位大火,
燒埋隔離屋所引致嘅索償wor

而家有啲工廈個lobby靚到好似高尚住宅咁

火燭 一定最常見 工廈會更加危險
難聽講句隔離如果多劏房 仲要係得果幾十呎
條梯多雜物嘅一定走唔甩
新聞大把一查就知
所以消防一定要做足

上面都有人講

方便 請爬文

我都住過後來隔離開party room先搬走

計分制底下，競爭大啲跨區你根本報唔到

唔使㗎， 可以個人登記

800呎好好住

內籠如何，聽講有人住工廈但係裝修得仲靚過私樓

唔係 唔自爆勿相認

巴打一樣細個住過，不過係3500呎，屋企工場連埋間屋，有波枱，老豆有間玩具房，有次有人黎查，見到床都冇事，話返工用黎休息，仲要有裝修，靚靚仔仔，後黎搬返住宅，感覺好撚壓迫仲要有石油氣，嗰時好細個以為好正常，但大個先覺得好神奇

幾多尺？

你完全唔知個問題係邊
你都係繼續做隻開心既豬
唔好問落去

依家大把前舖後居

癡線抵撚到
到底做一世樓奴咩幾百萬上身係為咩

咩意思
放蛇post?

點樣沖涼？？？

想租工廈studio做私竇，有咩建議
有冇咩tips，或者要注意既地方咁

唔排除係

屌你老母 我依家就報警 on9樓主

反肚既

工廈會無貨lift??

個邏輯睇到O哂咀

廁所係咪濕廁？
乾濕唔分離
沖涼要企正馬桶隔離
仲有淋到馬桶濕晒

好正wor

點解會死人？

點泊車？
銀行住址照填都得？
明火煮食？
有冇養狗？
怕唔怕比人查？
覺得有冇咩缺點？
覺得比住正常住宅有咩輸蝕位？

犯法野公開講 你都知窮先要住工廈呢
搞到揚哂做乜 比人掃第一個屌樓主老母

欣賞樓主大方願意分享

不過建議你盡量低調啲，樓上已經有連燈仔查埋地契
唔排除會有人報串
網上世界乜人都有

有冇撞鬼

其實都係驚捉入後樓梯姦？ 定我睇電視太多

絲打？洗唔洗教下你

沖涼果d點算

比人篤灰等收皮

咪講左佢只係住工廈既 Domestic Portion,
合法合例可以住人。
都唔知你哋擔心佢咩野

收乜野皮 咪講左頂多叫你搬番走d野搞唔出咩花樣

當年有錢有工做又敢買先算

搬走咪收皮玩完冇得住

一星期後就搬返入去啦

咪再篤過lo

爽唔爽應該係睇partner 唔關地方事

荃灣有無好介紹

一陣地政去逐戶周就係多得樓豬呢啲傻閪

樓主一直無為意呢個問題依家佢禿頭你地先講仲要中晒重金屬

住得工廈就冇曬所有保險
而且出入仲要鬼鬼祟祟咁唔好畀人知你住緊
畀人知既話業主實冇事佢屈返你昆佢都得
然後你又要面對兩樣野
1: 收票上庭
2: 又要再搵屋住

低估左連仔嘅食花生程度

睇太多 有閉仔

自己搵 連登篤灰文化重
查下上下3層做乜先好租
Studio都係

似唔似上堂嘅你

我屋企都有隻但從來唔食
可能太細隻仲細過強

屌 咪一樣跟條例做野 點會唔洗水缸
你當佢消防水定洗地水

唔好寫大廈名

觀塘道472-484號觀塘工業中心10樓8號室

寫做

觀塘道472-484號 10樓8號室

都係可以收到信的

食用污水 下世小心D

荃灣得 Dan 6

你個tg id冇打錯??搵你唔到ge

你冇打錯 係我改左
Annabel322

有無老師家訪過

新地棟W212點睇？

06年呀師兄

冇

工廈office有淋浴間有幾奇？

我呢邊乜都唔使收
呢邊人口普查都做過

Studio 果啲要

如果大家有興趣交流，請留低TG id
thx

我唔信呢啲野

全港食用水都一鳩樣架 當年有去過water treatment plant做實習
再驚嘅咪訂水機水囉

樓上有人搞個地政改地址都等左5年
政府連自己班高層都未搞掂
我呢啲低下階層 請爬文

Dan6個價夠租舊樓了

整到好豪華wor

搵左陣, 見到仲有呢堆:
The Star, 16-18 Yip Shing St
The Galaxy, 313 Castle Peak Rd, Kwai Chung
iPlace, 301-305 Castle Peak Rd, Kwai Chung

Walnut 9, 9 Walnut St
Solo, 83 Bedford Rd
The Bedford, 93 Bedford Rd
KHORA, 128 Bedford Rd

Google完睇新聞見貴撚到
當我冇講過

早期政府起嘅工廠大廈係無𨋢嘅
改建前，柴灣工廠大廈為H型工廠大廈，公共走廊開揚，各層設置公共廁所，樓梯以英泥製造，設有斜路供予手推車運輸用途。該廈無升降機，並為開放式物業管理不設大閘。

自己住咪得 帶人上來我會帶返去舊屋企

真, 之前租過一度瘋狂漏水
叫極唔撚搵人黎整, 啲水係倒水咁倒
漏撚咗差唔多兩個月先搵人搭棚整
日撚日三催四請屌你老母

後來冇撚再租, 提早走
好彩肯退返按金
唔知個AA本身知唔知啦

唔似
無佢咁𠹌肥

小草

門面洗唔洗整到公司咁扮嘢

我就唔驚老鼠曱甴
租個泊到電單車, 又住得人既工廈要幾錢

其實係 住宅大廈洗water tank洗得密

真係唔得，公契講明呢個單位ge 用途，違反左就係犯法

Quarter 可以住人呢項應該只適於鴻昌工廠大廈最頂四層，唔係住果度，就唔好透露自己太多喇

葵涌金運
400呎實 $6500-$8000
視乎裝修

買到工廈一定買部600/1000放屋企
揸果陣先推落樓

係咪好大塵？

推
求開Tg group
香港住宅咁細都係因為有好多地垃圾政府唔識用，丁屋已經霸左大過九龍半島嘅地（界限街已南）
住工廈真係有需要

住過一年DAN6 ... 即係石屎藏屍個度

問心其實幾好住

唔搞佢搞我咪死

一開波住工廈就犯法，保險公司大條道理唔撚洗賠

樓主嗰度另計啦，上面有巴打講左佢嗰度係全港唯一容許住人 但有冇保險公司肯保就另計喇...

本身就唔應該買保險
為左個保險有效 比多幾百萬買層住宅
咁不如慳返幾百萬 我唔要保險賠
真係有事既時候 咪拎自己買工廈慳左果幾百萬去填數囉
你唔明呀？

個個都話無保險無保險
有幾多個真係claim過家居保險？claim到幾錢？
跟本claim到既機會微乎其微

本身有錢先叫有得蝕有得慳有得填，都冇
純為保險就梗係無謂啦

For information / record

住宅層成交

有平面圖 (8-11/F Quarter有三梯兩lift，7/F見到工廠同樓上部分 分開獨立樓梯)

7/F走火路線圖清楚啲

8/F以上 外觀有分別

無錢就更加無得選擇
呢個世界無保險唔洗死架

冇錢焗住冇計，樓主都話唯有check清楚上下左右求安心
上面擺明考慮先問風險，咁問咁答唔洗慶喎ching

無慶
跟本就利多於弊

有D工廈嘅大堂係酒店裝修，就算有錢都想住呢D高級工廈
裝修好嘅工廈會唔會有咩缺點？

住D唐樓/洋樓你估D管理公司又好勤力洗啦喎

工廈有冇得買樓花？會平幾多？
見交樓前都有得買

呢曾真係唔知
我見網上有啲新型工廈

層